如果陳瑩溝你 而你有女朋友 你會點做

如果你有一個女朋友 佢各方面都好好
但有一日 有一個好似陳瑩咁既女仔溝你
呢個機會勁難得 呢世人可以得一次有索女埋身
男人會點揀？

唔覺陳瀅正

都好既!好在你地呢D毒男淨係識性幻想唔會危害到呢個社會,但係我就替你地老豆老母唔抵囉!養隻狗都識對你擺下尾吠兩聲同你玩最多幾個月發一次情,養你地件廢人就乜撚都唔識仲要日日都發情!屌!不過人地老豆老母既事我都管唔來喇,下次你地打j記住去d隱閉既地方唔好嚇親其他人!食飯就唔好食咁多喇!食埋食埋咪又係j左出來?呢個世界好多人無飯食要餓死,但你地呢d廢人只係識食飯用來j!唉!無眼睇!

fb睇到佢做房務員個條片
正到仆街

link？？？？？

莊生～

正

陳瀅溝你：無可能
有女朋友：更加無可能

如果陳瑩清你
但你女朋友係肥苟你會點

我照鏡就知冇可能

出去搵prgf

sad but ....